{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 골드하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし予約人数に追加される人がいる場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 バーベキューの予約は20時まで可能で、炭火の利用は23時まで可能です。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 もしペット同伴でペンションに入室しようとする場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 また、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。 バーベキューの予約は2人から4人は20,000ウォンで、4人以上は30,000ウォンで、当日現地にて決済されます。 バーベキュー場には駐車も可能です。 ペンションの近くには海で干潟体験ができる場所があり、これは無料で利用できます(綿手袋、長靴は別途用意する必要があります)。 また、松林の遊歩道もあります。 パームカミレ(ハーブ農場)と子供たちのためのジュラシックパーク、ATVサバイバル割引券も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、どのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される人がいる場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は何時まで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの予約は20時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室しようとする場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か制限がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの予約は2人から4人は20,000ウォンで、4人以上は30,000ウォンで、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場には駐車はできますか？",
            "answer": "バーベキュー場には駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには海で干潟体験ができる場所があり、これは無料で利用できます(綿手袋、長靴は別途用意する必要があります)。また、松林の遊歩道もあります。パームカミレ(ハーブ農場)と子供たちのためのジュラシックパーク、ATVサバイバル割引券も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 621
    }
}